一日一個 八字算命

年月日時
邊度出世
男定女

問乜
telgram 提供
邊個齊料就答佢先

tg ID ： matt_matt

92年三月七日下午五點半男
香港出世 想問事業同感情

1987 年 農曆六月十二
酉時出生
男
香港瑪麗醫院出世

ok. 就您

再黎多個啦

tg: ttck00123

1997年8月8號 朝早6點
女
廣華醫院出世
tg: fionana88

想問愛情同事業

唔該巴打

1995年2月15號 朝早9點
男
香港出世
tg: T_watt

想問愛情同事業

唔該巴打

1996-11-23
凌晨3:40
廣華醫院 女

問愛情同事業thanks

Tg id: skulling